旅行傷感情

同一男一女去旅行 本身都friend 平時係香港三個人一齊去玩都冇乜野 一去旅行就出事 我好似同左對情侶去 做左佢地電燈膽咁 第一日都好地地 三個一齊行有講有笑 第二日就 佢地成日一齊行 自己傾 又唔講我知 攬頭攬頸 自己兩個係到笑 我就好似跟班咁係後面唔知做乜鳩 所以我都靜左 少講左好多野 佢地又問我係咪發脾氣唔開心 我咪笑笑口咁話冇囉 但知唔知我幾難受 前日佢地冇啦啦嗌交 咪痴番我 同我傾計 過左一陣好番又繼續dum底我 真係多謝哂 其實好想同佢地講話 不如分開玩 我諗佢地冇左我可能開心好多 但佢地一定又會話我發脾氣 又點點點 點解去個旅行都咁麻煩 點解係香港冇呢d問題？ 唉又唔話得咁多既 佢地都會同我一齊行既 可能講緊一日有一個鐘咁啦 仲有兩三日 我仲捱得住 有朋友忍得到咪忍下

識唔識隔行？

我同囡囡同fd三個去旅行都冇呢個問題

對唔住

點解要發生係我身上

可能係既 但有時真係好難受 唉都冇計啦 依加係佢地眼中我好似變左最難相處既旅伴 因為我冇同佢地一齊講一齊笑 好安靜 但有冇諗過我係因為你地個先咁靜啊 插都插唔到嘴 我可以點啊

又話依家好幸福嘅

唔幸福了
做咩推番上黎

因為記得你嗰名